想入行學整apps

0認識
應該in 咩職位去學？
定係自己走去讀個短課程/睇書，再入行

定係根本唔可以0認識入行

利申：唔介意得9k 人工反7日工，最重要係學到野

熱潮已過先黎學。。。

唔緊要，最重要係真心想學

咩都唔識in人地個"職位"
當人地庇護工場?

岩既
咁係咪應該去讀短期課程